[Ps4]Pro Club 招人

Vpl超聯球隊重組招人

只收full time 前中後都收 人腳會作輪換

另外要求大家可以盡量開mic互相溝通
希望大家可以多傳球
主要打快速彈彈波
陣式 433 352 4231 為主 會因應人腳改變

本會歡迎各位有經驗人士加入
有意可留psn or tg

推

中場

晚上上線多,岩夾既可以一齊玩

Cm cdm cam

想join